和風一樣 你離開不聲不響

我喜歡這種收場 看上去誰也不曾虧欠過對方

想幫你含

洗唔洗幫你share比佢睇

ching講緊咩？？我識你？？幫你含ok？唔好亂黎

=,=搞錯呀你

吾系甘牙
所以點稱呼你

靚仔

你好傾下計好冇

好呀點解開po嘅

因為想搵人吹下 咁啱遇到你入黎

係咩

is可唔可以唔好推po

p牌都推唔到㗎啦

對喔 你是p牌仔最鍾意幫p牌含

你係咪gay

is你係咪好大好粗

Wherever you are

係屌到你反艇

細力啲得唔得

點解有兩個負皮

係咪你！！？仲有個係who
出黎！

其實樓主想點想聽下另一邊點講

咩想點？點解我唔明ching既說話
你講另一邊又指咩 你到底係邊個

春袋囉

我識你咩
你知道啲咩

你講做咩先啦我講嘢會太主觀

你話我做咩開po？
你講啦 唔怕既主觀is gd

你不就像風一樣
掠奪時沙沙作響
可惜我自投羅網
你也就沒什麼可驕傲的地方

你係咪係感情台隔離緊？

yes

屌你老母

歡迎你 你有冇大祿野

個個po都有你

你又邊到來的 突然好熱鬧

我有要試試嗎
係咪有感情煩惱 講黎聽下

俾歌詞引左入黎

悶樓主快啲講啦 我推唔到的

講咩啊

P牌推唔郁都見到你我地情分深厚

做咩囉

識貨師

樓主想幫你含

什麼感情煩惱找你們聊天而已

首歌咁頹 係咪有煩惱即

咁你想傾咩

含埋你 快啲講你知道咩！

好頹嗎 我好愛薛之謙

知人地唔理你

傾下主耶穌

不要再說了
邊係唔理我姐

咁係咩

我都想知喎

我錯了

你又想點

做咩姐

唔講出黎點幫你喎

我可能太衰啦

衰人

唔死都冇用

有幾衰先 你依家知錯 即係仲有轉圜啦

邊個衰

你講啦 我地推唔郁

我衰

知錯也沒用了 人去樓空 我衰我死不足惜啊

搞乜呀你

多謝你地

你點解衰先...我好想幫你

傾下第二樣啦我地

我怕你後悔咋

多謝你你地係時候去返你地既po 我繼續靜就好

咁仆街嘅你

後悔又點 一早唔應該咁做

又罵我我做錯咩

我一向溫柔

我驚講錯嘢 你講做咩啦

屌我pls

唔驚 就係突然好似首歌咁咯！

邊個離開咗

一個幾啱key既buddy

你當佢buddy咋？

唉做乜嘢 你好似知好多野

你係咪咩都知

umm都係掛但淨係聽過春袋講過

好

佢講過咩先原來咁fd

我要審判你

唔係呀佢仆街嚟唔理佢
你知唔知點解人地唔理你

原來你兩個先係知得最多嘢既人
今日訓醒發現有野唔對路就知出事了

唔似係喎

你有冇女朋友

等本官好好咁深入調查你

好多內情